%% -*- mode:LaTeX; fill-column:999999 -*-
\input{preamble}
\def\doctitle{Glossaire}
%----------------------------Document------------------------------------
\begin{document}
\maketitle

\vfill
\object{utiliser la même terminologie et les mêmes abréviations dans l'ensemble
  de documents du projet \project{}.}

\vfill
\begin{center}
\begin{tabular}{>{\bf}ll}
  \hline
  État                                       & En cours de création \\
  Date de validation                         & --                   \\
  \hline                                                            \\
  Version                                    & 1.0                  \\
  Ancien numéro de révision                  & --                   \\
  AC modifiées suite à cette revision:       & DI, PCQRE, ORIE      \\
  Demandes de modification prises en compte: & D2                   \\
  \hline
\end{tabular}  
\end{center}

%----------------------table de revisions---------------------------
\clearpage
\tableofcontents
\clearpage

%-----------------------------Historique------------------------------
\section{Historique du document}

\begin{center}
\footnotesize
\begin{tabularx}{\textwidth}{lllX}
  \textbf {Date} & \textbf {Auteur} & \textbf {Version} & \textbf {Motif de la modification} \\
  \hline
   26/12/2012     & Alina GHERMAN    & 1.0               & Création                               \\
   26/12/2012     & Alina GHERMAN    & 1.1               & Ajout des abréviations et Terminologie \\
\end{tabularx}  
\end{center}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section{Terminologie}
\begin{itemize}
\item \textbf{Equipe~:} l'hexanome H4412, la maîtrise d'ouvre dans le cadre de l'appel d'offre de \project{}.
\item \textbf{Projet~:} l'étude réalisé par l'hexanome H4412 au sein de l'appel d'offre \project{}.
\end{itemize}

\section{Abréviation}

\begin{easylist}
& \textbf{AC~:} Article de configuration
& \textbf{CdP~:} Chef de Projet
& \textbf{DI~:} Dossier d'Initialisation
& \textbf{GdC~:} Gestion de Configurations
& \textbf{GEI~:} Groupe d'étude dans l'informatique
& \textbf{PAQ~:} Plan d'Assurance Qualité
& \textbf{RQ~:} Responsable Qualité
& \textbf{ORIE~:} Organisation des revues internes et externes
& \textbf{SCD~:} Site central de données
& \textbf{SM~:} Société de maintenance
& \textbf{SI~:} Site isolé
& \textbf{DX~:} Demande numéro X, avec X une chiffre
& \textbf{}
\end{easylist}

\end{document}
